啲波台狗成日鬧人韓狗韓狗 但你地一定會中意呢位oppa

佢叫杜oppa

求gif

仲識跳舞